平時大家去天仁茗茶飲啲咩 有咩好介紹？

各位巴絲打 去天仁茗茶有啲咩係必飲 唔飲唔得？
本人想去試下 但諗唔到飲咩好 所以睇下大家有咩好推介
天仁茗茶世界級 唔飲佢唔得
天仁茗菜狗也不屌

珍珠鮮奶茶 或者
913鮮奶茶

有珍珠一定要叫微糖 因為佢啲珍珠甜到仆街
但如果個奶茶無咁甜 飲完再咬啲甜珍珠就一流

913茶王走甜

香橙綠茶少甜少冰加愛玉

好地地討論咪幾好，又投咩票

913奶茶+珠
半糖少冰真係好正

珍珠幾好食
茶就唔啱我口味

香橙綠茶少冰

珍珠鮮奶茶多奶小冰

913奶茶微糖去冰

香芋鮮奶綠 小甜
香橙綠茶 小甜

鮮奶綠 半糖少冰

水果茶

蜂蜜山茶花/913冬瓜茶

垃圾 真心唔明點解仲有人去
比左三次機會間野
二次灣仔
一次太子
茶無茶味

好細杯 相比起其他同業

茉香奶茶係愛啊

但係天仁茗茶啲珍珠確實係正啲既

有乜好飲

珍珠甜到憨鳩 得仙草飲得落
呢間野吹到大哂

巴打識貨

啲人飲撚開屎水

有無邊間推薦

913 奶茶半糖少冰茶濃